今日黑/藍一定會出黎攪事，請大家盡量忍耐

目的：製造暴力畫面，再唱衰